點樣幫助非洲窮人

點樣幫人

去做手天使

去非洲做義工

比d $ 我

幫佢絕育

秒

樓主去非洲送俾黑人屌 提升非洲快樂指數

點解要幫

根本幫唔到，幫左成百年？都好似無咩用

唔生bb 就解決到

就係諗緊點解幫左咁耐都幫唔到，想知道點幫先最有效